如果有得飲蓋清既屎水,你願付出咩代價?_?

我願意幫蓋清口交換屎水

Ching ho ball

變態瓏

Gay

樓主條命

ching琴日有矛睇
好掛住瓏瓏

冇 而家冇追佢地
轉咗追red velvet

懷疑樓主係屌狗地盤佬
狗既屎水都岩

反骨囝

蓋清既地位=阿拉

ching sick ball